(多圖)突發! 何sir生日沒人講!

你今日click左未呀?

推

[url]屌那星 何wayne聽日生日都無人講 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

琴日講左

Paypal啦

我送咗$100比佢

灌腸慶祝